一個美國記者返美國前同我講既幾句說話

大家一百日以黎做既野 大家係見到 感受到

多謝你啊記者 將我地既事跡傳比世界每個角落

下次我地係煲底再見 我除gear同你合照

Thank you Sir

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

手足們 我地要堅持落去啊

洗唔洗咁撚快

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

洋腸一句支持大家就打哂飛機咁
又唔諗下人地有事就拍拍羅友死返美國
本土港豬就繼續留係臭港

917 尖東中午快閃，中環人鏈，粉嶺大合唱
918 維園球迷大和解
921 屯門再光復，元朗靜坐
922 和你suck4.0

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

Thank you

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

我仲記得同你相擁左一下

可能只係幾句野 好似打飛機咁 但至少證明 我地感動到其他人

不過革命不是感動 要堅持行動

推

無人割蓆架

願榮光歸香港

不割蓆

願

榮

光

歸

香

我呢個po問你嘅嘢仲未答啊三毛

大家好似已經冇哂底線，乜都做得出，就黎變哂福建佬

集中討論10月1

港

10月1 全民恭賀

為左死去嘅手足⋯⋯
唔可以放棄

為左佢地同埋被捕手足 唔可以放棄

最愛美利堅合眾國

煲底見

Sir們真係會睇到

今次真係要贏
一定要呀係！

Godbless America
Godbless Hong Kong

唔好返去住 都未國慶

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Cut cmhk la

咁一係你講下你有幾把炮?
或者成件事情上 你做過啲咩對運動有幫助?

God save Hong Kong

Sir this way

今次唔贏 毒氣室見

Thank you Americans

成個運動都係度出post講車
依d平行世界出來 唔洗理佢

今次一定要靠外國勢力，最好8國聯軍救香港！

為了死去，被捕及受傷手足，我哋唔會放棄㗎！

好奇你講咗咩要遮

努力奮鬥加油
多謝外媒們

我地點可以唔支持係美國既香港義士

push

感激！

巴打你用中移動
請轉台
唔用支拿嘢

淚

THANK YOU

CMHK?

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

多謝你

we will soon join again and celebrate under the pot bro

外國人未必跟咁貼私了同藍屍搞手足

不過對我地今次由其勇武有膽同決心去對抗支共黨國機器。真心敬佩服

美帝覺得好地似佢地建國一代
東歐覺得我地似佢地當年反蘇聯
南美就似反獨裁

加埋支那呢十幾年惡行 國際支持呢個盤好難轉 問題係實質支持

簡單幾句都睇撚到想喊

我作為身在西方國家既香港人 梗係支持你地搞呢場運動啦
我出錢無出力架

叫我出力 不了
出錢無問題

每次見到有人支持
個心都會暖啲

光復香港
時代革命

I love u 3000

你地呢代嘅年輕人好好守護香港，雖然人唔係香港，但我每次同外國人介紹自己都會話I am from Hong Kong，外謝你地令我覺得proud of being a HongKonger

幾隻字睇到我眼濕濕
我遲幾日都要返外國
大家一定要加油 堅持落下
最緊要記住自己嘅初心

記者貢獻真係好大，但人工唔相符

push
freehk

推 We shall meet at a place without darkness.

請問邊間

唔好用CMHK

CMHK

Thank you for standing with HK

我哋一定會贏㗎！！

#Be Humble #Be Water #Be Smart
Ultimate Goal﹕
Connect the World, #Anti Chinazi
咁先有可能清算港共、黑警

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (唔好再講「私了」)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

革命不是感動

Push

收聲啦 3毛
又沖出黎BLOCK

無外國記者輸咗九世

未完傢！

幫手繼續send啲片畀佢， 例如砲台山福建邦打人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌，又係你